8月5號 基本上全公司得我一個唔返工都無意思！

屌你老母 作為一個成年人
眼見班學生班細路衝出去博埋條命幫你爭取，
你話你有屋企負擔 怕犯法 OK 我唔怪你。
而加只係叫你射一日波 罷工支持個運動都講埋呢d廢話。
有邊個無包袱 有邊個唔驚坐監 有邊撚個想個個星期行出黎日曬雨淋！！
你良心過唔過意得去！！！

如果每個人都要見到成效 見到其他人做先跟大隊就唔撚係付出啦。你話你驚射完波返到公司比人秋後算賬。
咁你驚唔撚驚 ：
行出街都無啦啦人打，
著咩顏色衫都要考慮，
行過講一句唔岩聽既野就會比人告辱警，
黑警口頭定肢體上羞辱市民成為慣常，
司法制度淪陷，再無公義，
你既下一代連言論自由都無撚埋，
一國兩制無撚左 共產黨係剝削你所有人權同自由呀屌！！

唔好諗咁撚多野，作為香港人，保衛家園，
8月5日 全民罷工！

Push

推